---
title: "sapa mabok?"
date: "2005-03-26T11:18:00+07:00"
tags:
  - Humor
  - mIRC
---

Kemaren2 dulu gw ada browsing, iseng aja sih.. mo nambahin pengetahuan
soal bikin script mirc, tus nemu drunken master! :P. Lucu juga... coba
deh lo coba!

```text
alias dr msg $active $drunk(70,$1-)
alias -l drunk {
  var %sob = $1
  var %text = $2-
  var %mes = $calc(($len(%text) * ((100 - %sob) / 100)))
  var %loop = 1
  .....
```

[liat yang komplitnya!](http://www.malam.or.id/blog/files/drunken.txt)

cara pakenya juga mudah, di channel kita tinggak ketik:
`/dr hello, my name is peter!`
